呢幾日一呻個鼻就流血水

本身有嚴重鼻敏感
上星期開始感冒，但都冇流血水
食左藥之後好翻好多
但作為鼻敏感撚呢d天氣根本冇可能唔呻個鼻
前兩日開始一呻就呻到d紅色既鼻水出黎
(唔係血絲咁少量)
但冇流鼻血 (成世人都未流過)
係咪應該去醫院check下

我都係

上年有個阿姨鼻咽癌走左

唉好驚鼻咽癌/鼻竇炎
同屋企人講，佢地又淨係話: 你唔好成日咁大力呻個鼻咪得囉
屌真係好難唔呻

呻太大力穿左

過排就會無

乾燥 我都係

呢幾個月好多人病都有鼻血出
利伸中左

我天生有鼻敏感
上年呀媽買左d姬蟲茸比我食真係有d用
起碼冇朝朝狂乞嗤流鼻水
推介各位巴打試下

我連續4日了
唔回暖既=又要繼續呻

咁都係過一排就乜事都冇？

咩病先...

我好似一個月前已經係咁 直到今日都仲有
仲要得一邊鼻係咁

中左咩

成個月咁耐
巴打冇睇醫生？好似好嚴重喎...
我以前d冬天呻得仲大力，都冇事
今年一呻就成張紙巾都係紅色血水 仲要兩邊

無事嘅

照個鼻咽鏡就大慨知咩事啦

診金連照 1700左右啦

要每日洗鼻，噴鼻同食藥

我噴咗2個月左右就冇乜事

我一樣
傷風感冒，用力呻鼻會有血

用蒸面機時深呼吸會改善到

我10月頭都係咁.
呻鼻會有血.仲要日日結左一舊大既血鼻屎
日日都呻一舊出黎.果時覺得呻舊大鼻屎好爽
之後一直唔好.覺得係因為自己日日呻搞到佢結唔到焦
所以就3,4日先呻一次.最後搞左成個月11月頭先好返.
果時幾驚係鼻咽癌
但唔知點解係得一邊鼻有事.另一邊完全正常

係咪西醫比你果d噴劑
但聽人講噴得多呢d唔係咁好
巴打依家鼻敏感斷左尾？

我皮膚好易紅，唔可以蒸面

屌same
特別係岩岩訓醒果陣，硬係覺得個鼻有d塞同鼻孔入面好污糟咁
習慣左會呻幾野將d污糟野呻晒出黎先